為左搞本人要搞埋人地老婆仔女朋友同事既晚晚打老婆你好

久仰大名

笑

一人做事一人當
咁都唔識
邊條友仔咁白痴